天橋事件求助&執到個耳機

今日5點前後
一個肥佬打完人比狗護送上天橋後比我地圍
我走出外圍後有另一班狗趕到
我係其中一個便衣狗正前方
我後面一堆人無路退佢仲叫我唔好擋住佢
之後用前臂頂係我條頸度同時搶左我口罩
後面d人又頂住我令我透唔到氣
野都講唔到
仲要繼續兇我
過幾秒佢鬆手後我企都無力企
d人見我無口罩拉左我去後面望唔到佢no.
想知有無人係live有望到or有拍片

投訴佢一定無用
所以有無人知有咩法援可以直接出律師信比佢
學生哥窮到物資都買唔起

但好似用左for比人拉左既人打官司d錢好似對佢地唔住

btw當時現場執到個耳機
tg同我講番係咩耳機我出黎比番你
tg:@fffwill

有無人可以同我講點做好....

你地係咪淨睇熱門?

Push

肥到隻豬咁都可以係警察
咁又係
是但搵個人笠件野就可以係警察啦

我著眼點係佢仲捉到賊咩？

我以為係啲日韓諧星

哇我屌丫 咁撚肥 點捉賊呀

無人應我幫下搵下失主都好啊

明顯文職啦

失主你個耳機啊